岩岩比女飛左 想重投keith仔&Miki既懷抱

原來都係叫雞好 唔叫唔知身體好

依家啲中學生係咪已經唔知keith仔係邊個？

天地有正氣

邊個咁大整蠱

Keith同Miki係真愛
Keith上次幫襯整埋生炒骨比Miki食

當年miki比keith仔射到一面知識

好耐冇見巴打 Keith仔近來好嗎？

馬上瘋左 等緊捐精

屌仆街好耐無見過keith囝po

Btw 一代宗師登陸左遵理
唔知現代會唔會吸納退隱多年嘅通識黃者
同遵理抗衡呢

唔好再講Keith仔 方丈份人好小氣

天地有正氣
_ _ _ _ _ !

叫雞鐵三角還好嗎？

健在 佢兩公婆性生活都愉快

好耐冇見星ching 2年前已經留意你

天地有正氣 梁sir冇叫雞

星Ching

想要知識？

星ching好耐無見
以前成日見你撐keith仔天地有正氣